發唔發現香港人真係好憎人富貴嫌人貧？

睇連登其實睇到部分後生仔觀念錯晒
睇到窮人唔好生仔，害左個細路
但點解唔諗下好多公屋父母已經好盡力比最好既個細路？
父母比咩你，都要靠自己努力先得架，乜唔係自己努力攞返黎既野珍貴d咩？
好醜命生成，條命生得唔好，咪努力d上進
點解要怪自己老豆老母錯？教撚壞曬d 心智未成熟既細路仔屌鳩自己老豆老母

睇到收高爾夫球場又係，話就話起公屋
人地用幾千萬買個會藉你唔講？
起左公屋又真係香港人住咩？講到尾又係仇富
真係有心解決問題，去屌政府日日放百五個落黎唔好？
憎人富貴嫌人貧，最撚低賤就係呢種人。

算啦嗰啲人嘅層次仲停留係食自助餐=大餐 歐洲車=靚車 坐飛機影機票
根本從來都冇真正認識世界有幾大 身邊嘅圈子同埋本身嘅思想都限制咗想像力

點解唔諗下父母比左佢地最好既野你

其實都唔係咁好

好醜命生成既條件係要生仔

你知道自己條命唔好 個仔95%條命都係醜

點解仲要繼續

收皮啦 父幹撚 屌你老母

父幹關你撚事咩
係我認我由細到大佢地比左最好既野我
我條路的確係比其他人易行
我中六七屋企唔係好掂，我自己打工搵錢補習
靠自己入HKU UCL master
入一行完全唔關老豆事既行業打生打死先有今日
我OT O到三點 第朝八點凖時開會

你得唔得？唔好成日屌鳩無父幹令你搵唔到錢啦
你自己肯搏肯捱總有人欣賞你 有出頭天
再唔係咪儲下錢搞下小生意
唔好話你根本無諗過上進 淨係識日日仇富怨自己生到條命咁？

渣份gogovan 都兩三萬啦屌你老母
唔好同我講你搵得兩三萬又要養老婆同埋三件細路好撚慘
搵得少唔該你有自知之明，一件乜都夠
第二 你老婆可以出去做野

皮已正

係咪有左你個仆街仔之後要落撚左去
咁不如政府規定月入十萬以上生仔先得？
你係叻仔有料既 公屋學校都可以考MBBS 咪改變命運囉
怨你老豆有柒用咩，你唔諗下佢一世人為頭家打拼都係想你好？到頭來仲要比你怨

幾時令你覺得香港人係高質呢個錯覺

有撚錢咩佢 扮下野就識 懶正能量 泊街撚 車場錢都慳 就咪撚揸車啦

未見過世界，唔知一場高爾夫球幫班生意人搵幾多錢，唔知人地一個會藉幾千萬
係呀好唔公平呀，咁大塊地攞黎打高爾夫球都唔起公屋
咁幾千萬買左個會藉個d 又姐係對班有錢人好公平？
你地唔諗下d新公屋比乜撚野人住晒？跟本就唔係唔夠公屋住，係百五個住撚晒香港人既野

諗到無野好諗就走去搞有錢人，唔係仇富咁係乜野？就算拆撚左塊地都係比新移民住架

政府醒目，話就話起比你班以為自己仲可以住公屋既人，事實係新移民住曬
一來可以滿足你地d仇富思想
二來等你老細怪罪返你班人，貧者越貧富者越富唔係冇道理既

搵得少唔該你有自知之明，仲生乜撚

我有六架車，除左一架等左一個月車位
無一架泊街
請問你邊隻眼見到我而家有車係長泊街？
過黎貝沙灣停車場望下囉 不過驚你呢d仇富撚連車都無

咁你去屌鳩你老豆老母啦，窮人生仔正仆街
不過話你聽，你呢d 不思進取既思想永遠都唔會令你有進步

無聊禁入黎，點知見到樓主發晒癲咁

都係走先

多謝分享

係好撚戇尻
窮人唔好生仔呢句嘢係我激勵自己要努力
啲撚樣就拎黎屌自己屋企人
痴撚線

我咁大反應係因為早兩日lunch time 有枱中學生坐格離，個個係到笑自己老豆老母窮撚

貧委員會發表《2017年香港貧窮情況報告》提到去年全港貧窮人口高達137.7萬，而貧窮率則達20.1%，較前年升0.2個百分點，即每5人中有1個貧窮人口，而兒童貧窮則每6個有1人，是創9年以來的新高；即使各種政策介入後，貧窮人口仍處於101萬，與2016年的情況類近

無話on唔on9

無你份梗係講得輕鬆

香港靠晒你

最好日日放夠千五個落黎
等香港變人間煉獄

依家已經係

心態問題 窮既人唔應該生仔 係正確 但個仔都唔應該怨自己老豆老母窮 換句話講 比人幫既人 要記住 得人恩果千年記 幫人既 要記住 施恩莫望報